\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wo ein Mensch Vertrauen gibt} 
\index[in]{Wo ein Mensch Vertrauen gibt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wo ein Mensch Vertrauen gibt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/woeinmensch} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. \=Wo ein \=Mensch den \=ander'n sieht, \=nicht nur sich und \=seine Welt,\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
2. Wo ein Mensch den ander'n sieht, nicht nur sich und seine Welt,\\
/: f\="allt \=ein Tr\=opfen v\=on dem R\=egen, d\=er a\=us W\="ust\=en G\="art\=en m\=acht. :/\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf a$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
/: f"allt ein Tropfen von dem Regen, der aus W"usten G"arten macht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Wo ein \=Mensch sich \=selbst verschenkt \=und den alten Weg \=verl"asst,\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
3. Wo ein Mensch sich selbst verschenkt und den alten Weg verl"asst,\\
/: f\="allt \=ein Tr\=opfen v\=on dem R\=egen, d\=er a\=us W\="ust\=en G\="art\=en m\=acht. :/\kill
\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf a$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
/: f"allt ein Tropfen von dem Regen, der aus W"usten G"arten macht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Hans-J"urgen Netz - Weise: Fritz Baltruweit\\
FU: Nr. 108 PI:\checkmark
\end{angaben}
